仍然有選舉舞弊，唔好咁易罷休

啲唔清唔楚嘅票要重點呀！